強烈建議取消槍械管制

反正你地D 警察都係廢架啦，不如等我地自己保護自己

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

Agger

你有呢個諗法
證明你仲相信現行法制

我地要做既嘢係
理撚得佢有咩管制
我地根本唔洗理佢
鄰國法例關我地叉事?

佢有管制咁可以邊度買槍?

到時你會見到批鄉黑拎住半自動機槍

本身都可能有架啦 收埋左又話你知咩

黑社會會冇槍?

到時會見到佢地裝備同黑警一樣

佢地楂碌棍D 警察都淆晒底啦